[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (40)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

垃圾波

我愛呂爵安
支持楊樂文
阿Jer快啲上Chill Club

屌柒花蛆

Heratgrey 好醜

A4不了

波屎

個近鏡 三尖八角

原來生性已經可以係星

垃圾隊幾時收皮

lm

因ton真係瘦得濟

認真唔靚仔

跳舞唔係強項
JJ alton都跳得下架

因ton
垃圾波

A4

alton咩料

垃圾A4

成組黑撚哂面

佢箍完牙個樣好凹

因ton個閪樣做乜9

屌還屌，不推文回覆

真生活又喊？

a4咁團結就全組foul啦

JJ好討厭

其實火火有冇試過讚人？

好撚煩

因ton發咩脾氣 又劇本？

得兩個

A4要輸

食撚屎啦A4

劇本

上輯屌ting ho今次又屌

真生活咩料呀

好似小學生同老師投訴咁

因TON

因ton係咪好想睇到樂仔留言

其實Andrew同Marco有啲似樣

佢真係2輯唯一一個乞我憎既人

呃鏡頭？

不推文啊

咪就係呢d垃圾組拖累a組

因ton 篤灰狗 成組篤灰格

收皮啦a4 岩啦 foul哂佢

又遲

因ton 嬲乜

點解有alton既地方就有鬧交
上年佢又係鬧tingho

又係遲到
有冇第二個問題 次次講組入面不和都係遲到

sor唔記得撳不推文

Yes我都記得

有人成日遲到

好似怨婦

佢個樣西撚到

想問下Alton點解叫因ton

又喊

尋求無悔真生活

己所不欲 勿施於人
其他人篤得梓豪就預咗他朝君體也相同啦

終於知你呢組啲人垃撚圾喇咩因ton

點撚解啲仔可以一個比一個懶？

星2好多人性格有問題

因ton d 戲唔多掂

有啲假 因ton鬧人果段

想睇alton屌紹冠

到底呢條問題出現過幾多次

同問

成組走啦
唔好嘥觀眾時間

成班淨係識話隊友

andrew個樣好似唔愧疚冇悔意咁

Po經

呢組陷組剷都冇人可惜

點解男人老狗可以咁易喊

收皮啦A4 投梓豪 我記一世啊

對andrew完全無印象

波仔個頭搞咩撚呀

又蝗語

又蝗rap

jj好黑人憎

憑乜教訓人

Andrew覆得咁寸

成組個格都麻麻地

唔明

真 重要foul人靜係foul c組
明明a定b都有要foul嘅kam人

垃圾波 un 得好柒

屌你andrew比人屌完仲要話no hard feeling

睇到好尷尬

我都係
名都無印象

屌你老母見到垃圾波個樣已經想嘔

完全唔記得有個咁嘅人

其實佢自己都麻麻
但竟然可以鬧返人轉頭
睇黎佢呢組真係好垃圾

真生活成日懶委屈好惡頂 當咗自己係導師咁訓導人 收皮啦

咁到底點解

收撚皮啦Andrew
閪撚到呢

因為係連登比樂仔狙擊嘅alton，下稱因ton

成組都無資格話梓豪，尤其係波仔。

因ton自己又有幾撚出色

廁所位
垃圾a4

波仔著到成個mk黑社會咁

頭巾你估個個carry到呀

其實成組除左boris 同因ton 我都唔係好認得

成組收皮啦屌

唔該唱普通話RAP唔洗再出場喇

好撚樣衰。。。。

好立

No hard-feeling

好煩囉，成日開個大mon就以為做咗效果，今年真係除咗jer嗰組其他全部垃圾

成組未訓醒咁jm9

Er.....rr...er 乜撚

今日無乜心情

好撚難聽

呢樣真

唔掂喎

er乜鳩 難聽到想熄電視

好難聽……

輸得啦

我想講一句
唔係唱歌唔得 就去rap
咁係無意思架

呢組做乜鳩？
表演緊定rehearsals 呀？

呢個原因值得推推

我都係想用一個鐘你休息下姐. . .
放過我隻耳仔啦

完未

向左走向右走就跳咗

...

垃圾波學咩人綁頭巾！！！！！！！！

真生活 rap咩撚………………

因ton啲普通話

Alton 真係廢

今round唔係跳舞咩？

成班白卡佬

diss C組

行尼行去

Rap得好尷尬

屌，alton rap成咁...

無字幕既話一句都聽唔明

屌你老母如果無字幕
撚知因ton唱乜

好撚眼冤

特登寫句歌詞寸對手寸人靠Jeremy？
屌垃撚圾

我以為我聽緊跌爛我眼鏡

點解要咁多隊都中意普通話Rap 一舊舊咁完全唔知講緊乜

唔掂喎因Ton

唱咩鳩 發音差撚到

屌，快撚啲完啦，反骨。

而家淨係c組foul咗十個搞到實力懸殊又大咗
a同b組啲廢嘅又可以留
但c組勁嗰啲又要走

A4班垃圾 又串人
賤性不移

跳舞嚟架？我以為成組抽筋

因ton段rap做乜9

正想留言講 alton戴夠頭巾未

咪撚唱普通話喇

後面個effect想抄hugo?

好撚嘈，躝啦

尋求無悔真生活

垃圾就認命啦屌

Iron man 好心酸

因ton收皮啦自己咁撚廢仲教訓人

Sorry 嬲得制 冇不推文

跳咗啦？

唔緊要啦果刻無字幕啲人唔會聽得明

Iron man俾班垃圾評判打擊得太多次

無哂信心

alton個rap甩beat甩到上深圳

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

un兩un等於跳舞？

垃圾表演
仲好意思投走梓豪
heartgrey你件垃圾咪再入梓豪live

因ton好撚尷尬

啲rap 好唔掂

完未呀屌唔想聽

國語rap到台語咁
btw佢地有跳到舞咩 喺度9fingfing

Eric好酸
「可能評判鍾意呢」

波仔好柒呀

真生活啲普通話仲衰過撚呔撚

無解釋

唔係dance 比賽嚟架咩

仆佢個街 diss 另一組靜係靠Jeramy ???
知唔知咩叫尊重
好過a4連毛毛都冇

alton俾人點名話

就係貪可以唔知唱乜黎掩飾自己唱得唔好

佢不嬲都rap得差

屌你
Eric kwok 盤pair

毛毛

仲好意思發嬲，唱又唔掂睇又唔睇得

老實講呢隊嘢只係一直掩飾自己嘅缺點
冇諗過喺自己唔擅長嘅範疇入面進步
無論係今次 定上一輪嘅表演都係咁

唔洗講咁多喇 嗱嗱臨冚組剷啦

又普通話
全man造虫皇

Eric成日講「好難講」

連我咪都話唔知佢地唱乜
BTW
不推文啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

跳舞呢？

alton你跳舞好過啦

我以為我get撚錯左
成班真•垃圾

Andrew 躝啦

我未見過人rap到冇氣又要格硬喊歌咁撚難聽

其實個啲係咪舞

咪係囉屌

今round d評判比較合理

次次都用rap去遮自己唔唱得 遮得幾次

最廢係佢都好意思屌其他組員

真生活Rap到好似啲BB話咁 一隻字都聽唔明

梓豪個look正到

佢已放棄人生咁

Andrew 跳舞廢到..

eric忍唔住悔氣話可能評判中意呢

Alton第一個比評判屌仲夠膽死屌自己隊友收撚皮啦垃圾

Andrew

因ton佢段rap 加咗字幕都聽唔到

Alton成日屌人，但自己係廢

成日要人受佢啲港女脾氣

又解釋

無埋怨

下下都唔唱歌 次次都rap beatbox

躝啦a4 成組垃圾

廢得過波仔？

戀愛梓豪

又格格不入
有無第句

Dance battle高下立見

正

因為佢睇好嗰啲上round成日都俾評判批評

是9旦啦 咁

躝啦

喱5個企埋一齊仲唔夾啦

好煩，alton一日唔搞佢啲咬字一日都唔應該叫自己做跳唱歌手，大佬

叻係唱
笑撚左
笑埋右

呢組淨係鍾意heartgrey

我親愛的兩個圈同louis

有眼妝

今part跳舞喎
唔見佢地有跳

空中飛人

完全唔似

Alton點都好過波仔幾百倍

因ton收皮

Louis就算9數啦

你唔講都唔記得

我諗呢組一個2circle可以打得掂 跳唱rap都掂過佢地 至少我聽得明歌詞先

一樣係屎 唔好比

本來想睇琴晚麥花臣阿Dee佢地個show
點知見有呢件垃圾即刻不了

吓咁撚奇怪

屌 好慘 個語氣勁sad

唔知點解 我覺得jj係不屑依班隊友

炒左咁多次車

rap 嚟講都係不相伯仲
啲普通話真係唔掂

最好一次都係咁撚廢呀傻閪

Alton幾時先認清自己係垃圾嘅事實
睇到你就覺得好尷尬

佢真係hea撚到 唔識跳舞都唔會係咁啦

垃圾波都好過佢

eric好灰心

mirror首新歌又係唔好聽

係喎 去左邊

原本邊組？

都唔覺有跳過

唔記得不推文 自屌

正想講

兩個都係垃圾，唔洗爭

Tune到好怪

次次都Rap就算
岩岩行行企企就叫跳舞？
如果咁都贏Jeremy果組 咁即係以後唔洗用心編舞啦？唔洗練 Hea下就入啦

直頭唔可以當係唱歌表演，成班仆街成日走法律隙

唱又唔得rap又唔得
唔知做乜9
點解咁都入到mirror

byebyebyebyebyebyebyebye

台語。。。
要學error禾架lee共

炎症走咗啦咩？

收皮啦JJ撐警藍絲

梓豪嗰組

樣又唔係好
唔鬧你樣衰啦

佢地淨係識依兩樣
垃圾組 堆埋一堆 唔好遺害人間

唱歌唔好
就走去rap係無意思

咪係 其實完全係離題
零分

上幾集仲覺得佢幾慘
而家見到佢個閪樣又憎返佢

佢算係當中最勁嗰個

我覺得幾ok

咁佢真係收皮

幾憎A4都好 都唔想A組輸
一輸梓豪咪有機會要走
屌你地咪再話想A4輸！

梓豪果組

咁叫佢死左去啦

啱啱先foul咗十個人

諗唔到a4有咩可取之處
實力已經唔係好出色 人格魅力方面更加扣撚曬分

起碼香港有自己既跳唱歌

我覺得算洗腦
個旋律

所以排第12位

A4收皮啦

嘩屌

咁係因為入面d人廢啫

一直狙擊

等睇C1屌打

好黑人憎 個樣唔正氣 印堂發黑
又串柒柒
又懷疑藍

痴脷筋架佢 做dancer喎，又甩撚晒beat

Alton真係要練下咬字 rap得好lur

Brian 個樣

評判口味

A4隊垃圾睇完段舞呆撚晒

我覺得好聽喎

睇佢IG 佢黃wo

佢mirror live親都甩

好似話箍緊牙

難聽都要講句
好過小魚嘅

集氣c1

科學怪人都笑9 iron man

開始中意hotick

好柒呀救命

睇咗半個鐘都係嘥鳩我時間，愈睇愈忟

收皮啦a4

不屑到出哂面啦

屌快d foul佢啦

同緊A4講

收皮啦jj 乜撚野靠Jeremy呀？
你地成隊垃撚圾仲好意思笑人

A4班垃圾
終於無得出cheat rap同beatbox

見到隻波狗已經熄咗電視

真心似

圈圈有樣

咩歌詞

不推文 sorry

大家都係垃圾不用分那麼細

屌

睇A4仆街永遠最開心

係喎 唔想佢走

C1 屌打

Brian

hottick 好型

嘩 跳撈粥

淨係郁緊

係郁緊，未係跳舞

屌你

睇完頭先想入坑

下，唔係箍完喇咩，箍牙都唔係藉口啦，講野講成咁

viu係咁吹捧波仔喎

C1跳舞完勝A4啦一定

我買C1贏

佢真係好無觀眾緣

不推文回覆呀

山並先生

a4咁都贏 就肯定係劇本

boris條on9又enjoy個表演

睇到A4都跳到咁
B4點算

個andrew想點好hea

支持Hottick

靚仔

Jeremy b 個組要贏

留定名會唔會A4呢班垃圾最後一棧燈都冇

之前啲人話佢成日扮黃食女

一樣

好想快啲睇呀

做得唔好話自己enjoy 就得

自屌無不推文

真係好難有一組成組都咁乞人憎，a4你做到了！

C1唔好輸

A4 比viu 講進步好大

收啦波

垃圾波 淨係識得話enjoy

係呀 其實又跳得又唱得 但真係好憎佢

都未好過 包尾係實至名歸

不推文啊 回覆個陣個行第二個手掌樣嘅㩒咗先打

Alton 真係好廢！佢開親聲前我都要畀心理準備自己
好難聽呀！成年都係咁！跌爛你眼鏡

又黎撚marco

波狗完咗之後通知聲

花姐又讚boris

花姐燈力無邊
快啲燈撚死佢地

收皮啦因ton

未箍都係咁啦籍口啦屌

youtube好多兆基舊同學狙擊佢

2oo 好qq個樣

hottick又認真又有啲實力 跳舞幾好 唱歌都進步咗好多

第一次聽覺得好難聽 聽聽吓又幾入腦

因為自己得因ton

轉身嗰吓好阿輝

強弱懸殊得咁勁
我諗搵唔到方法針對c組掛...

火都黎

因ton狀態邊有得drop
一路都咁低迷

太串

大大力錫佢個春袋

tank 呢個頭好似death note 既流克

Mean!

想睇B3 B4

穩定地廢

唔覺得佢唱得

Jeremy

Jeremy b 個組係咪會輸

Alton個樣長期wing緊咁

兩次都係marco

羅鈞滿d fd

Marco真係對自己咁有信心?
又串咀又遲到

造星2最大主題：遲到

如果咁都輸真係抵躝

c組唔好再輸

Tank真係一日樣衰過一日

唔會啦 讓半臂都贏喎

今日應該睇到一場b3

死喇 viu不停吹奏a4

死啦死啦，似c組會奶屎

梓豪>>>>>>>>>>>>>TANK

其實C1都幾高質 Hottick Brian
又有契仔tank

係⋯

即係佢地會輸 好似係

覺得terry可能會揀A4

唔會嘅
我愛毛毛

Jeremy入左星2之後多左份老屎忽味
同以前完全唔似

Brian就算啦

唔會啦愈踩後面愈反彈

agger

仲有Jeremy

Hottick上round個表情好sweet 而家好鍾意佢

可能有反轉 希望

其實分咩唱歌回合 跳舞回合 round round都mix埋
次次都又rap又beatbox

無嘅
一向都將弱組剪到好努力，強組充滿危機咁架啦

但佢真心同組員講嘢都有禮貌過 因ton

全民遲到

10集有11集講遲到
俾啲新意得唔得呀花蛆

佢真係好努力好有進步

花蛆又想燈ironman

都ok嘅，不過姜濤一個人屌打成隊

C一定要贏呀

夠高 五官都幾標緻

Marco

呢樣又難怪曬花姐 班仔本身經常性遲到viu先有得剪⋯

Hottick

Tank

想睇C1 對 A1

撐c組

紅色個班係咪未食飯

係自信啦

Andrew套紅色衫好柒

佢5個直頭同舞台唔夾

btw條魚今集係咪無得上水

A4跳no joke真係

因ton又慢半拍

成班遲到廢青
對唔對得住發夢嗰班

一係全唱 一係全跳 宜加俾佢哋避開哂自己啲弱點 咁有咩好睇

heartgrey好似黎舞獅

Marco完勝boris!!!!

Andrew咁都叫無事

堅係屌打 人哋跳得齊咁多

淨係個樣都出晒事

波仔咪撚戴頭巾得唔得

真係無可能輸

邊撚到有battle ?

灰心個樣係想殺人老豆老母定屙屎唔撚出

贏幾皮啦

Andrew跳到好似抽筋咁

幾可愛 但唔好跳舞

Andrew跳得真係好差喎
成個人發緊夢咁

難揀

A4成組收皮唔該

認得你啦Ching
強推梓豪

No, is a joke

有乜咁難揀 好明顯啦

A1跳舞應該無敵

C始終得tank勁啲

難揀嘅點喺邊？

今次d評判係正常人啦 終於

好波ERIC

完全跟唔上咁

又見到條死魚

我都幾鍾意佢 唱歌好好聽

Sorry唔記得用不推文

Andrew heartgrey 跳到就虛脫咁

皮皮個個笑容

可唔可以 咪叫呢種做 dance battle?
侮辱咗battle 呢樣野

佢地幾好人 開始表演之前仲同佢地講加油

Jeremy Hottick 都幾好啦

Tank做乜話hottick垃圾
其實tank跳舞好一般

流動版利是封

難揀咩野

屌咁都有幕比柒魚搶鏡

今集啲評判好好多

永遠支持港超唯一代表梓豪

險輸係咩料

我唔撚識跳舞都睇到邊個跳得好啦

班評判盲

Ironman開心到

點解評判會覺得難揀？

幾時

4:1
屌打

agree 應該好似上年咁

tank如果上年留低 都唔夠靚仔入mirror

好靚仔

Iron man嬲

客套說話

Ironman咁謙虛

Alton你仲好意思屌隊友你唔累死佢哋已經算好

梓豪即刻唔開心
你a4班仆街對唔對得佢住

專一皮皮

C組輸咗應該會炸咗ViuTv
一班dancer底輸跳舞俾班廢柴 玩野咩

今日有冇edan

c組都唔係險贏掛

同學 用不推文好嗎

不推文呀

成班眼有屎無視晒A4有一段甩咗？

同呢組比佢地一定好
但同A1比就唔係咁講

見到佢灰左

如果好似上年果種battle
C組出黎 breaking 贏咗5:0了

c組超班咁多

佢係差
但累死人點計都計波仔 Andrew先啦下話

邊度平分秋色？

Ironman終於贏番場

冇理由同分喎
C1最冇跳舞經驗嘅Marco一拍落波仔都跳得好睇好多
何況有Tank Jeremy又跳得好又Charm

痴線dance battle 唔睇舞技咩
睇整體感覺？

Tank同因ton邊個靚仔

幾時有5-0
我唔要剩係得林卓廷呀

上次個死肥閪 真心仆街
我get唔到囉 你地咩故事

頭先係咁影到星座撚喺後面 個頭好柒

係鬼平分秋色咩
直情係ko啦

呂爵安

終於吐一口烏氣

波仔真係好樣衰

A4班垃圾死都要拉梓豪陪葬

A組自選又唔係跳舞
Dance battle Andrew同因ton甩晒都叫好難揀？

因為係排舞
C組無得發揮freestyle
搞到兩組差唔多咁 好垃圾

梓豪
但係見到佢呢round個look好似唔係好掂

Marco拍去波仔到好太多

sherman每次都好尊重表演

咁因ton呢

一係太mean 一係太仁慈

凈係andrew都分到高下啦
狂甩，個樣遊緊魂咁
都唔知佢做緊乜

C組究竟得罪邊個
贏九條街都話險勝

真心 因ton靚仔啲
因為tank真係好樣衰

客套說話姐應該

深色頭髮Tank > Alton > 金毛Tank

Tank個feel好啲同有觀眾緣好多

難揀係因為評判好人咋？！

可能會無因tim

講樣簡因ton

無錯

Marco好可愛

金毛tank真係搞唔掂

客套說話啫

呢次小組賽a組輸嘅話又梓豪必out

所以啲評審嘅口味真係好奇怪 上一round又係咁 jeremy個組無理由得咁低分

Tank 高大
係衰口大姐

睇咗做Marco拍落波仔好大波

ton

皮皮

起碼覺得佢睇得好enjoy

真心咩

成組a4冇一個有觀眾緣！！！！

好想睇b4跳舞

陳豪mix流克

tank好睇好多喎

平㗎

王子feel

屌 iron man 贏咗
即刻讚評判

Edan

梓豪天然呆

Agger 睇得多step up
不過如果真battle
應該大部份都企左係到

真心好好人 又講加油 又實在評語
唔似得上round垃圾李11 唔專重又廢

cotton sir

呂爵安我愛你

Marco跳舞係勁嘅喎

點解永遠都係edan對ginger

A2 b3又係佢地對打

Edan好靚仔

姜B+hugo對B3

cotton張圖係時候要出黎啦

退啦！！！！！

咁你咪躝囉

Cotton

佢真係太灰喇

唔係姜b 好
係你地跟唔上

Cotton把聲好撚難聽

Angus

開始煩

快手到

快撚啲退喇光頭sir
Roundround都叫春

一見到四方果就諗起光頭西張圖

跳舞average應該B3平均D
A2得姜 Angus carry

仲有條肥閪

Phoebus邊忽靚仔

留意多咗Brian hottick

救命 2個都好靚仔
某啲角度幾似

點解班youtuber咁多鏡頭

Angus個頭好柒

屌你咩又po

屌你又話退，你煩唔煩

Free Bus

Free bus 爛面爛得好恐怖

光頭sir把聲想幾高音

躝啦棉花

Angus有咩咁忙

爛面爛到

紅色想點

望下棉花就覺啦

真係好王子feel

好似即食麵

Free bus 靚仔在哪？

免費巴跳舞都係一般料

LULU

其實話退賽係咪R鏡頭手段

Freebus完全唔靚仔啵

兩個都有種氣質

有啲難聽

所以其實邊到係大熱

Brian 其實唔係好差姐
唔好再整容

可能手足黎 食太多tg

好方呀，去削下骨先啦

3BUS邊忽冠軍相

又吹捧啲youtuber

大三巴

兜風耳

唔好消費手足

無啦啦喊咩

躝啦！成組躝啦！！！！！

Lulu王子 氣質呀！

其實係 但成日俾人吹奏

人哋話食緊皮膚藥咋

花蛆啲大熱

邊忽消費 都話可能

angus個頭令佢醜樣左

點解Hugo可以仲喺到。。

Angus你個頭....

本身都唔靚仔

好撚樣衰

光頭蛇cotton
好樣衰

姜完全冇時間去排？

咩閪名黎

爛面都好睇 皮光肉滑仲得了

兩個都要

一喊就知邊個真係靚仔

唱歌ok wor

唔通有度地方好大

總之唔明點解free bus係大熱

睇黎今日睇唔到B3

都可以屌打全隊

十三歲吹酒？

上Round唔係佢同姜B？
成隊收咗皮啦

點解岩岩可以完全冇姜濤既

餅印

飲*

開始表演先有姜濤睇

咁撚樣衰

Free bus我覺得幾靚仔喎

MK歌

好少可見mcc咁無信心

仆街後面個字體唔好再hea d?

佢兩個做乜

Angus 個頭雖然唔係人人buy
但係幾有特色

6號應該會鐘意hugo

死啦 今次會唔會b隊輸

angus個頭黑人咁立體

點解要用hand mic

我屌你個老母Cotton走撚開啦

Angus成個梁福元咁

Augus

唔想再聽國語歌
有冇人統計下目前為止有幾多隊係揀廣東歌表演

姜濤包到咁密實，陣星味都係bear bear聲咁流出黎

好似日本d 飛仔咁

佢覺得B3係棄子組

193

抖陰歌？

仆街好撚似屌

又黎整mon打歌詞 好悶呀
又翻炒

點解要俾Angus rap

大熱之一嚟喎ching

比啲信心B3

光頭sir 又真係唱得好左好多Ge

A1

又梁福元又劉蛇
鄉狗合作

cotton 唱歌真係好左

真

啱啱波狗熄完 見到cotton又要熄

對唔住我淨係留意姜濤

B3 危機。。

hugo太姣

除咗A1 係唔係冇人自選肯唱廣東歌

姜b無咩點排但都無甩
真心勁

Angus係咪把聲唔入咪 咁細聲既

免費巴着到夜總會牛郎咁

姜濤同班垃圾一齊真係浪費哂

但跳得好差

好尷尬睇到

喂呀 唔好再普通話rap啦

認真咁講
光頭sir唱好似真係進步左

後面mv有啲心思
不過想佢地輸
快啲out走cotton

Hugo唱得好聽

免費巴唱得好難聽

哂左姜b

免費巴

成隊都好撚廢

屌你老母花蛆
邊撚度大熱

啲聲唔夾

成個表演都好難聽 同埋冇跳舞

Freebus 甩到

Lokman啲朋友無個識普通話

完全睇唔出姜唔得閒去排

Hugo好bitchy

唔睇畫面唔聽聲係進步咗

花姐終於覺醒知道free bus唔掂

Feel到姜濤好努力救緊個表演

cotton蛇自己part都發緊夢咁

姜B與他的伴舞牛郎們

暫時最唔好睇

得姜濤做嗰幾個手勢唔嘔心，其他人睇到好想嘔呀

剩係記得上一輪oscar li個隊有唱煞科
同埋2circle個隊自選廣東話rap

今集我真係有淨係望姜濤嘅感覺
氣場真係有啲唔同

眼裏只有他 好charm 啲動作 一舉一動

都唔知係咪執連登口水尾

終於完

d歌已經唔係一般既難聽

june

我竟然覺得cotton 好過免費巴！

Hugo咁姣有少少破壞個feel....

如果無姜濤 佢地死得啦依組

咪係，其他人學野啦

梁祖堯 好睇重
表演 結構

點解唱到鬼叫咁

咪就係話佢無去排但都好好

我懷疑係特登將佢包到咁

唔練都屌打啦

姜無點練習都超班
其他人連環炒車

想sexy但錯哂變左姣

好鍾意梁祖堯做評判
表達能力好強 唔似前一round咁

姜B 真係成隊最好

仆街我剩係記得繼文食齋飲奶奶

Block住cotton係設計嚟架6號

免費巴同angus都好難聽，光頭sir我覺得還好

點解姜濤咁少講嘢

差得過因ton自選咩

可能驚搶風頭？

cotton真係好樣衰

C1 kings man

拎姜b同呢班人比

互相撐住
齊上齊落

可能上次話佢搶風頭

可惜包到咁都冇用，淨係望姜濤一個
phoebus開胸開咁低都冇用

姜濤真係好壓場 好撚有星味

預告有梓豪唱K

襯哂呢幾日

sad but true

唔去搶鏡

預告嗰個姜b素顏？

A2好散呀 完全唔夾
姜幾勁都冇用 呢個係團體賽

同光頭蛇撞樣 好難唔樣衰

冠軍有部車，都幾好呀

姜濤係sexy，其他人係尷尬姣

點解又係姜b對edan

腫好多

freebus好似好好屌咁似待開發淫0

唱得仲差過A2

頂 你唔講我都唔知佢開幾低

素顏都好靚wor

姜著到黑衣人咁 都係有星味

Diu

差過A4

我都想問

咁瘦邊好屌

Sorry 無睇兩日⋯⋯想問B4出左場未？

睇返啲靚仔 回血先
唔知Lulu喊得靚唔靚 雖然唔想佢喊

笑住唱勁可愛

全民造內地星

完場果幾幕，睇得出姜同佢地好唔熟
但姜好專業，冇拖累，仲係咁救場

未啊

姜點力挽狂瀾都冇用啦 炒成咁

瘦有瘦好屌 肌肉有肌肉好渣手

拍咁多廣告 都無咩時間合作

姜濤呢組唱得好難聽

屌你老味我唔想轉gay呀

我要睇edan

Sor 推了文

全民造抖音星

冇錯，姜濤sexy得幾正

自己又唔係勁 做乜姐佢

不推文

好有造星1開頭嗰種feel

本身麻麻地姜b
睇完星2，好ok姜b

甩到傻

頭先果首係咪抖陰歌？

同意，Angus

未睇都要g持住先

免費巴士
姐係上年 迪迪仔

姜濤溝緊女，其他人乸型地姣緊仔

人哋有女㗎

其實今round 啲評判俾嘅評語又真係好似make sense 啲

笑撚死左

我愛姜b姜濤世界第一

viutv劇本一係有個想退賽成組圍爐喊 一係遲到
唔上心mirror出黎屌 組組都係咁好無聊

正面好多

除左oscar li 梓豪 mirror成員
躝啦成個a組

無阻我ff
屌直男

收皮喇免費巴屌你老母臭閪
痴住我姜b

完咗live都要記住不推文呀

保琦喺套追女節目又係做返依啲動作笑撚死我

參賽後即刻收埋哂啦

加埋係黃
支持佢
舞台劇煮野主持又好

有人因ton都算係咁啦

娛樂風雲同tiger扮gay好吸引

我諗好多人都對姜濤一開頭有偏見

又炒韓仔 又唱抖音歌咁

其實有睇佢表演都知佢除左好努力 將表演融入生活 仲好有天份 壓場感同表演passion真係天生

睇完佢interview 覺得佢完全唔似20歲 好humble

唔係要吹奏佢 但真係好期待佢黎緊發展

但佢地啲演技真係麻麻

你當A4流架？

頭先首歌只適合剩係俾姜濤唱
btw邊度13歲 邊度曖昧？

要完佢仲要俾佢鬧
唔知有無後悔揀佢

係套野怪怪地姐應該

呢round 評判好似全部都黃

屌 唔撚係掛

幾乎係皇牌節目都咁少budget

要咗就唔可以鬧咩

連九展routunda都book唔起

你呢句可以套落首歌rap到出黎

問題佢本身都垃圾
有人要佢執到啦
你話佢好勁就話啫

痴線 上網鬧下佢又要俾佢放上ig批鬥
仲話星喎

咁tiger本身就係尷尷尬尬嘅內向男仔
其實佢都係演返自己

仲有我想講唔係觀眾頂唔順又要睇
而係我哋想睇其他仔嘅時候
你條屌魚成日彈出彈入 瘋狂搶鏡頭
電視都熄唔切先煲住要睇你咋

加密左都比佢post出黎，咁加密黎把撚呀？
屌你老母

其實瞓醒未 無人係想睇你

星佢老味
係eric個腦裝屎先會話佢有星味
又濕鳩又樣衰仲要d表演核突到令人想嘔
咁都可以入選根本係造馬

屌你老母死柒魚 你真係好撚核突
其實唔撚關性別定型事 係你好撚嘔心啊
唔好將自己問題拉去性別定型到黎抨擊人啦
都唔撚明Eric kwok留你影響市容做乜
一諗起你打濕鳩姜濤就憎你憎到而家

無人想睇你呀濕鳩魚
哪來的自信呀你老味
我地係想睇其他仔呀

洗洗眼先

很多人每晚準時10點半開始，一邊睇一邊討論

係呀，40個post屌足40個post

真係唔知點解條冇牙柒魚
明知全個連登都屌柒佢
都仲咁厚面皮cap出嚟
話俾人知佢有moon post
Eric鬥氣先揀你條柒魚架咋
收皮啦冇牙魚

佢自己都好笑啦 唔鐘意佢就唔睇得全民造星
咁佢唔鐘意連登又上黎mon po?

不過都好嘅 上多啲黎等佢知道自己有幾柒

話緊你呀柒魚

屌佢真係好撚柒煩
畀人屌兩句又上黎連登又覆fb屌佢啲cm
唔會因為你咁樣而令大家鍾意睇你囉行開啲啦

條友而家收哂皮 係度mon po又要貼去ig先敢鬧

喂 你之前唔係上黎踩場好威威架咩 柒魚

無budget好心就唔好咁快開
不過呢d通常都係2季就收皮

啱呀，有冇進步係觀眾睇出嚟
好似今次星座撚嘅進步大家都有目共睹
唔係屌返轉頭就一定啱
人柒有實力都唔緊要
最慘嗰啲係兩樣都冇
仲要內在都差
即係垃圾炎症同埋你條冇牙柒魚

一切重溫柒魚個ac

加撚左密唔想比人睇，你個撚樣就post出黎
咁唔撚識做注定個犯眾憎

其實佢好mean好串好佬味
絕咗種嘅mirror ig live睇得出佢好有江湖味

原來有人同我一樣同花蛆一樣比freebus 個audition厄左

Audition個樣幾靚仔 跳舞唱歌都好charm

做咩去到正賽變左第2個人

Hottick好靚仔又cute cute地

佢似乎壓力太大

Hottick似乎唔錯 靚仔跳到舞又humble
Will bb 可唔可以入呢組

即係佢本身係藍仲要扮黃？ 本人極仆街？
本身仲覺得佢幾可惜 有料但要留係垃圾a4教仔

製作已經好撚柒

我覺得進步得最多一定係jeremy
真係由自稱隱形人唔起眼求關注
到而家場場表演都充滿自信零失準 真係有星嘅光芒會望住佢

同感 舊年成班同事吹捧姜b 我一直都唔明（個時無追造星） 今年睇造星2 睇到佢係好charm好可愛好勤力

明明第一季咁受歡迎，
第二季反而導師又少左，又無人教佢地野
美國又無一百萬又無，d budget好似仲差左咁，
唔好話我知係因為社會事件啊

唯一解釋
節目係為咗捧mirror
造星二 揀兩三件簽就算

你唔講都唔記得依單
算喇 唔撚想睇條魚 連狙擊都唔想
諗起都打冷震
唔明佢邊忽可以做星

佢係有才華，但唔係明星，冇樣冇身形

咪係，樣完全冇觀眾源一見到佢覺得討厭

之前佢自己一個唱歌都覺得OK接受到，今次太過over扭來扭去，又唔係靚仔搞到成件事好嘔心

以前唔明姜濤有咩好覺得佢都係普通一個死靚仔，但睇多啲佢嘅表演真係覺得佢上台完全係第二個人，眼神表情全部都好攝人，邊個同佢行埋一齊嗰啲都變成佈景板

認同，上一年仲話佢靠個樣先贏到
今年再睇佢啲表演真係唔同晒，個眼神好撚勁，一出嚟就壓住個場

佢係有條件一個人單飛會紅，要再搞下啲咬字唱歌跳舞OK，而家拍落mirror到浪費左

eagle正，有樣有身形又可愛

Eagle好得意呀
又有才華

又得意 編曲又叻 又精通多種樂器

到底Mirror啲人有幾忙呢 但係又唔多係Viu以外平台見到佢地

真 eagle 好撚正 點樣可以讀書又店又上莊又識咁多樂器 好撚勁

其實擺mirror係到呢季 比更多人了解佢地性格同才華

亦令身為新人佢地繼續努力 明白娛樂園競爭又幾殘酷說話有幾難聽

唔係今季 我都唔會想睇番mirror go睇edan有幾搞笑

上季edan透明人咁

可能mirror忙都係劇本嚟

link or mother

可惜口頭禪係蝗語
(mirror 100問)

估會簽Hugo

Hugo係咪個肥仔

咁啲嘢拍完唔係即刻播
有啲係live做嘉賓
有啲係拍雜誌硬照
有啲係練歌排舞
有啲係試衫試造型
有啲係錄音拍MV
…
其實藝人工作嘅嘢唔係咁表面見到晒

利申做過producer im@s

其實姜b係咪新移民嚟

wiki資料顯示99年香港出世

瑪麗醫院出世架

跳唱係極穩定
基本上冇乜失手
呢樣其他人就做唔到了

係你唔鍾意佢個樣啫
佢生得靚仔啲就唔係咁講

白白淨韓仔

佢上round輸到呆咗之後
今round係咁話唔知㗎評判嘅口味真係唔知㗎

根本就冇咁多嘢值得拍
唔知點解上季啲人係咁喊會覺得好真心會喊埋一份
今季完全冇咁嘅感覺

其實佢係咪基
強尼問佢小鹿有冇亂撞佢答得好奇怪

星二仔仔喺condom
捧完鏡仔之後個決賽求鬼其

員工優惠
eric成日拍嘢識佢唔奇

樣嚟講今季阿lu真係至愛

花姐偏心嘅嘢係好難講嘅

畀你揀你要stanley定星座

a1全部dancer底仲要好夾
rainp做完上round今round都夾咗啲

佢個樣直頭輸到驚咗

上次係啲導演製作人講嘅未harsh啲囉
表演者自己心裏有數

舊年都有啦咪又係做得到

叫返佢濕鳩魚
同佢男定女無關 佢真係好撚柒好撚濕鳩
Attention seeking到肉鳩酸
成日摟身摟世 回應下呀mon post狗

有分別咩？

陰公！香港俾蝗國文化入侵得幾嚴重！
99年出世的人寧願聽蝗歌講蝗語
咁10後果班細路係咪完全唔聽廣東歌架啦

今季睇勻無咩邊個有冠軍相
直到而家有無邊個係你心目中冠軍？

Mc

麻麻地JJ 個格又係衰衰地咁 又唔靚仔

條友藍架

憎還憎 呢啲咁既youtube comment我是但作都作到啦
咁撚耐都唔識fc?冇啦唔就屈人撐警藍絲

姜B啲蝗語口頭禪都同樣惡頂
其實香港未開戰之前好多喜茶淘寶撚
班人仲日日食緊吹奏緊支那海底撈

契仔長期囧樣唱歌都接受到

但個節目剩係識吹奏同組嗰幾條友 當佢condom

Marco心諗
對面只係Alton同波仔

係咪淨係得我覺得marco個樣有少少怪

波仔仲差

何是餓會到技 餓會擔心摸鬼搶走利

倉鼠咁

無錯 星二令到好多人留意mirror
好難唔令人覺得擺mirror 落今季係想重新捧起佢哋

唔睇今季都唔知edan原來咁正

完全鍾意唔落
靚仔既唱歌勁既人支那大把
點解我要支持個講蝗語既人

仆街花蛆
今年唔會俾佢得逞

上個post話似關菊英 講完之後真係覺似
利申 鍾意marco 好得意

viutv快d捧佢同阿jer
明明阿jer先係mirror唱歌最好聽

又真係有啲似關菊英

點呀 即係冇撚得揀

雖然唔鍾意星座撚但佢襯入mirror多啲嘅
本身已經有個lokman唔洗再要多個大阿哥
同埋我成日覺得根本揀人入mirror同佢退唔退賽冇抵觸 花姐當初係揀佢嘅夾硬簽佢番嚟都得啦屌

唔好意思追唔切post
點解oscar嗰組冇左炎症咁開心既

似係退左賽

佢啲牙好正
佢認真個樣型到
一笑又好得意
點解可以咁完美架Eagle

本身都好鍾意b4個4個星二仔
全部都好正
但未特別鍾意其中一個
但睇完team b ig eagle個條片發現佢真係好得意入坑了

太好喇

竟然一句交代都冇，真係唔知佢做咗啲咩

到佢組表演咪會交代
Nobody要特登講咩

咪撚講咁耐添呀

訪問梓豪嘅話可以講耐啲

Jerdan

條屌魚ig story話唔cap圖廢事俾我哋鬧
咁我上上面加密咗個句你又cap嚟po story?

造星唔洗睇樣㗎咩

今round d評判全部都好好人
講好多鼓勵既說話

啱啱先睇完琴晚個集...有冇搞錯，jeremy個組險勝alton!?
D評判話好難揀...痴線架，a組第一首無乜跳又唱唔到，第二首見到andew甩哂......呢個唔係dance battle 咩
好明顯喎，係咪有劇本要留住alton 同Boris架，viutv麻煩真係比觀眾評分啦，對啲評判好失望

俾佢enjoy音樂個樣吸引到

黃慧君

柒魚一路mon一路谷住無得駁，要去ig先敢講埋啲九唔搭八嘅野笑死我

咩唔cap出黎啫 有人問你咩 人地問緊個巴打咋喎搶住黎答做咩啫

想俾人覺得佢好豁達 睇得好開

屌!條八婆肯定喊住口又話大壓力
跟住, 播完佢果集又係IG哭訴VIU誤會佢
根本99強已經foul撚左條八婆

同「靚仔」，「偶像」距離好遠

特別今集化埋眼妝

唔通直接同你講完勝A組咩
都要俾啲台階既
啲評判你聽佢地評語都知佢地唔係好mean

已經幻想到個八婆點樣去解釋自己退賽

仲有皮皮 雖然係鏡仔

費時袋錢入佢袋
反而佢總有一日唔會再出現係造星（我覺得）

究竟Hottick 幾時先有fans club
明明幾靚仔
好似冇咩人留意咁

黑狗比人淘汰左啦😭😭😭😭😭

琴日聽黑狗live
原來佢痴線架！！！！
仲同保錡好熟
兩個鬥rap 笑到我仆街

平時睇error 遊睇保錡比人恰
琴日睇保錡係咁串黑狗
好有火花

青山KOL - 黑狗

佢好似連ig都冇update喎？

岩岩睇ViuTv app今晚個集有B3 B4 正

When

B1又最尾出

b4好想快d睇佢地跳舞

小魚都係 cu 喎

睇嚟大家都好想睇b4跳舞
唔緊要 b4有呀jer呢位「舞蹈擔當」

炎症你收皮啦

「一直關注緊」
屌你咁同達哥有咩分別
花姐話東坡耶好重大陸味
老實講呢條炎症更加重支那味

呢2條友應該一早唔俾入
支那耶仲去到咁後 咁想紅去大灣區啦
香港人唔歡迎你地

不相伯仲

達哥都一直關注中

好在條撚樣係個比賽無啦啦消失左

好似有mirror admin追緊啦

mc訪問話40集前佢性格都係黑人憎
之後會有野令佢改

磨牙

因為今晚june因為佢而喊

June b

下屌

不推文回覆

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (41)

係黑狗ig 到有得聽番琴晚個live

垃圾ViuTv 垃圾花一定幫住佢啲愛將

手推下巴我接受到嘅
箍牙差唔多姐